［DSE撚入］太陽都落撚咗山啦

仲係到成䟿尻咁樣係到虛度光陰 快啲落山溫DSE啦

你地溫成點

00後

Push

差唔多溫晒

你讀咩科

Econ bafs 2月先溫
不過一人差唔多十個鐘